醫療撚的未來

日日番工真係好撚浪費光陰
用時間換錢
重要番shift要通頂 青春都無埋
行頭細又窄 人又難識
係呀份工就餓你唔死 又發唔到達
但你會知自己未來十年廿年每日既生活都將會係一鳩樣
直至退休 amen

咁高人工仲想點 ?

人地文員仔 唔係用時間換錢 ?
但人地換既錢少過你地啦

sad到仆街

文員仔會升 會做其他職責
但醫療撚一世 每日 都係做同一樣野
直到永遠

文員升乜？高級文員？

文員會升 , 笑死人咩

你睇下 D 咩 EO AO , 每年幾多萬人爭一個位先啦

有付岀架
以前讀到狗咁

文員 邊個行業都需要
公司又可以轉 行業又可以轉
而醫院香港數黎數去都係果幾間

計埋私家 借我d手指腳指比你都數唔晒啦

咩醫療撚先？
要發達就咪打工啦白痴

護士夠可以升 apn wm dom
一入職3皮仲想點

大把私院開啦

你都傻既, 得醫療撚讀大學讀到仆街 ?

行行有本難念的經

最大問題唔係乜嘢做一世。而係無得做

政府根本好想放大陸班未考牌嘅醫生落嚟搶飯碗，香港醫生就應該好快會俾人炒晒然後請大陸果啲。
醫生咁做得你估護士同其他醫療職系可以走得甩咩？

醫療撚永遠話自己最辛苦 但唔諗下自己人工咁柒高

入行已經三萬 , 之後每一point 加 千二千三, 之後做夠幾年就任佢地跳去私家 , 兩公婆分分鐘成 8 , 9 萬一個月, 又買到樓 又生到仔 又去到旅行 仲買埋保險, 之後就上嚟呻 點解佢地做野咁辛苦當初讀書咁辛苦

痴撚線, 見過真正地獄未 ?